Time 年度封面由Greta Thunberg 贏出

左膠、環保撚泛濫，屌你老母

How dare you

屌
比你快過我

屌

由佢啦

屌係老味
環保閪

左膠

支線任 算啦

輸畀另外3個都算
輸畀呢條𡃁妹真係

好嘔心

支線任黎，唔緊要

好啦

嗰件偽善閪

外國logic：
環保
小朋友
=守衛環保嘅小朋友

估到

5個中最on9

環保撚

係咪屌鳩美國唔環保，又唔屌中國排更多污，然後比人影到食大量唔環保包裝食物嗰個女仔？

好憎呢條女本身

咪係
擺到明扮野呃飯食

環保左膠，但被人踢爆過自身唔環保

Omg

係我心目中 大家冠軍

屌⋯⋯
輸比e個真係灰9哂

好假的肥仔個frd?

果然有病真係大曬
不過左膠最鍾意嘅就係呢啲

Power of youth= Hong Kong 00s

佢除左出黎9up屌下人仲做過d咩

逼佢哋頒返個people of the year畀香港人

Who cares?

真係比隻烤爹U贏咗
果然發揮左膠雜誌本色

岩岩想開，推

係咪又要貼佢搭火車 成堆即食野既相

二百萬人都勁唔過個𡃁妹

how dare you？

寧願輸比防彈少年團

屌出聲

算啦
本身連提名都冇expect過

邊撚個黎

呢隻唔係畀人踢爆係偽善閪嚟咩

好事，反映咗比大家聽，西方世界到而家其實都仲係左膠當道。

唔好以為香港革命佢地真係好重視，其實佢地心底都仲係好滿足於自己想像中嘅美好世界（大愛，保護環境）

呢條友勁多西人都鬧佢

The Power of Youth
香港人更值得囉

on9? 呢條假閪

...

屌你老母

偽善到仆街

5個中最垃圾

環保膠

算鳩數啦

環保撚 仆街來

同感

左膠得勝

屌你啦左膠臭閪

屌，啱啱收到email

Diu...

真係得啖笑

算啦，就算拎到都只係打下飛機，大家專注返任務效果更大

乜鬼

着到毒撚咁就叫環保??香港通街執件都上得封面

係咪仲有張早餐相

唔出奇

屌點解成檯即棄嘢個單都整唔死佢

我屌出聲
唔係香港人
都係whistleblowers la

算啦
預咗

是但啦。

俾少少風度唔該....靜靜雞

保持風度 唔好鬧TIME
唔好再犯台灣戰線嘅錯
佢主題係Power of Youth
可以喺comment say congratulations 嘅同時，順便介紹介紹香港陳彥霖、周梓諾、曾志健、周柏均、梁天琦、黃之鋒、梁繼平、張崑陽、周庭等等嘅年輕抗爭者、社運青年

是但啦

香港人對抗全世界最大邪惡集團共產黨最前線 都冇人理

呢啲環保撚 一啲急切性都冇 10年後選都一樣 垃撚圾

你地要接受現實，之前德國柏林有搞呢d活動，請埋條女黎，人山人海，d德國電視台大編福佈道

提倡環保但係食用塑膠包裝食物
食包仲搣哂d麵包邊出嚟唔食

咁多個真係最廢係佢

最廢呢個

屌左膠大愛閪

屌 無撚嘢呀？

投嚟做咩都係揀個佢地想嘅人

你睇聯合國發言就知 D人話佢瘋子

DLLM FUCK YOU TIME

Be humble，就算我哋贏到都只係bonus， 執着呢啲嘢冇意思

佢乜都冇做過
淨係出黎講個speech

屌你，唔想見到你個閪樣呀

Ok fine
We should just move on

全世界都鬧啦
知唔知最多人憎佢扮撚哂野

time執柒佢啦 條八婆用咁撚多膠 拎個柒樣出黎就掂

左膠報揀左膠 好合理

我明你心情，但又唔駛咁樣

比阿侵或者Nansy媽媽都無咁興

呢個垃圾

不要沉醉在浪漫主義

唔係，係臭閪

佢有咩實際impact?

唔好小氣 俾啲風度
上twitter恭喜人攞光環

Same
環保係好
但呢條囡扮嘢到
死左膠

屌 以後去買野拎十個膠袋

是但啦
高過習維尼=已贏

agger!

唔通侵仔係youth?

真係寧願特朗普做封面好過

唉

On9

推呢個
Be humble

睇Twitter勁多鬼佬都好憎佢

依個畀人影到一啲都唔環保

屌
偽善環保撚

How dare u

輸比環保左膠

網上投只係揀五強，最後係TIME自己揀五強其中一個
香港有89% Yes都冇撚用

唔止西人, 日本人都係直線屌佢!

TIME= propaganda machine ，今年捧依個propaganda puppet 正常雖然都係覺得好on9

真
香港人要靠自己

講真
就算今年香港人無份爭
條左膠肯定一樣會俾人屌

環保撚成功幫左你地爭取冇飲管

算啦 呢啲支線任
係時候專注番主線任啦

有冇exact ranking?
想知香港示威者排名

點解會俾呢d偽善西上位

之前好撚多人叫投香港示威者
其實TIMES一定唔會選網投第一
咁多年都唔會
因為TIMES好有潔癖想將流行文化由時事抽出去
香港個BOT投票情況令TIMES唔敢揀香港示威者

呢個真係
係咪專登搞鳩佢

屌 點解唔係香港抗爭人士

How dare you

同意

一早估到~!

一枱食物
即棄餐具
頭等座位
真識嘆

寧願輸俾習大大

環保左膠撚

將來氣候變化世界沒日之前
你班死左膠已經被中共滲透滅咗國喇仆街

我寧願有一日世界各地頭版係我哋喺煲底慶祝嘅相。

既然都輸左 我地諗個對策俾啲風度贏twitter戰線啦
要Move on

我都係
一睇
屌

有乜好嬲
的而且確佢影響到成個西方世界嘅人對climate change嘅態度
個投票贏唔到味贏唔到
唔好郁d就話乜左膠女權

你班小朋友，人地奉旨選你咩。

宜家先知
本身覺得算啦 嗰小朋友都幾好
幾分鐘嘅變化
->->

Diu

唔係咩
係唔覺得唔抵je

相由心生，呢條八婆一睇就知唔係咩好人嚟
放長雙眼睇下佢仲可以呃飯食呃到幾耐

自己圍內屌ok
唔好，真係唔好出去屌
我諗應該唔駛多解釋大家自己明

外國人都問點解係佢
講真輸比trump Pelosi都冇所謂
呢條女

Yes be humble

她被診斷患有亞斯伯格症候群，強迫症和選擇性緘默症。[8]為了降低家庭的碳足跡，她稱自己變成了素食主義者並放棄坐飛機。[9]她的母親Malena Ernman宣稱格蕾塔擁有超感官知覺，「能用肉眼看到二氧化碳從煙囪中冒出，改變垃圾掩埋場的空氣」。[10]

根本就係被逼要環保

Rubbixh

好假嘅女仔

Twitter見到啲外國人話點解唔係我地

點解啊
點解啊
點解啊
點解啊
點解啊
點解啊

公投第一 但最後係time自己揀

佢出呢本雜誌浪費咗幾多大自然資源？

咪搞7晒個運動啦 無咪算屌人做咩 搞到成個小朋友咁爭唔贏又嘈

我都係咁話

副題係Power Of Youth先最戇鳩

寧願畀侵侵攞第一都唔想要佢

全球好多人跟佢罷課關注氣候變化

屌黎做乜？
選唔到你想要嘅就屌票？ 又要辣著國際戰線？

最唔想輸比佢呀屌

算撚數 推下行動post好過

即刻J多次Putin
屌咁嘅環保撚都贏到

其實有幾多人知佢真係做過d咩
我印象中佢好似只係新聞講過上d唔知乜9會去批評各國高官唔重視環保

Bilibili......

全世界都屌
就算無香港示威, 都唔到佢贏

我哋第二 爭4%

Agger

環保重要過人權 屌你老母

之前為左減碳唔搭飛機就開船，結果個船長要搭飛機去接佢先，seriously ???

但都係得佢同香港鬥，應該
民主人權對環保

咁投嚟做咩

我覺得馬拉拉先係

屌 睇呢條女唔順眼好耐

Times邊敢得罪大陸

Agree 冷處理
Twitter見到好多外國人支持我地
佢地屌greta

偽善閪

其實唔算意外，亦值得恭喜小妹妹。

香港人入到5強，已經很了不起！

屌你老味
how dare you

偽善環保撚

Agree

即刻落老麥擰十支再丟落海

屌你環保撚

on撚9
輸唔輸真係唔撚緊要
但點會係呢條撚屌

屌你老味啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
環保西同死老豆老母仔女都比唔上
fuckoff

Sorry已del

結果全部人都搭飛機返去
仲要專登飛個船佬去開走架船(好似係

香港人都唔使出聲啦
外國都屌鬼

我都咁話

周庭？

屌佢老母

另外4個點都好過呢個下嘛

時代雜誌
揀咗個最唔會得罪人嘅
我挑
利申：大學讀環保

我地唔係90幾%票架咩?!

dllm M記外國用晒有嘴蓋
香港仲用緊千年蓋存貨

我地都係power of youth喎..

輸咗
我哋都要有啲風度嘅
唔好喪鬧TIME

點解個環保撚可以咁勁

好似樓上咁講
本身好多人都已經憎佢
咁樣算唔算幫香港助攻

證明TIME唔係咁關心香港示威

又唔好咁無風度

大家記得多謝提名人

"輸" 乜呢？
呢個根本唔係比賽，人地編輯揀乜野有佢嘅自由。

大家唔好無端端放負

我想問 關撚事咩？
power of youth 呀
你講堆名全部大人Audlt +政治同環保關連唔大
仲要你講既 係香港政治人物 關人撚事咩？
個細路拎左 焦點就肯定係環保上面
呢單野冇架啦 make 唔到noise
你話牙侵/佩洛西拎左 都可以連帶講下

仲環保？？？
有無環保組織介紹下點樣應對下tg帶來ge山埃污染？？？？
不過上唔上time都無乜問題啦，我地繼續追求五大訴求去抗爭包保繼續上全球頭版（但上唔頭版其實都非主綫）

唔緊要啦外國人自己會屌
都幾多人唔鍾意條女

How dare you~~~~

垃圾環保撚死左膠

屌 條偽環保撚憑咩

Fucking PC leftard

congrats之後貼張早餐相

呢場運動只係為呢啲?

香港這陣子已經有很多coverage, 再拿只是錦上添花，所以給她作為下一代環保先鋒來救地球意義很大。

Fcuk

我地差4% 朋友係Time做

我覺得正路。得罪既人最少。

真唔係嬲香港人贏唔到person of the year
係嬲點解係呢個靚妹贏

但揀呢條女就係得罪哂

好假的肥仔

烤爹U都贏

算啦做返實事，無謂糾纏啲無實際作用嘅獎

佢好扮野囉

仲要女性

正常啦
人哋對歐美社會影響好大
個個大城市都有climate movement
仲有大量左膠吹奏

JM9

繼續推行動 post

依個真

ON9

識講how dare you 就得

用隻唔知乜鳩帆船去完外國演講之後同成個團隊搭飛機返屋企，隻船又另外搵人駛返去

真係唔關贏唔贏事
問題係呢條臭閪攞真係錯撚晒
比BTS拎都無咁嬲

呢條女講環保野會感動到自己都喊

The power of youth
Seriously
左膠撚真係⋯
不過算啦、就算做咗person of the year 都唔代表五大訴求會實現、死咗嘅手足會翻生
我哋要繼續堅持落去！

環保左膠。

冇排名
不過香港一直穩守89% Yes，係最高票
投票只係揀五強，最後TIME自己喺五強入面揀一個

個樣夠兇狠

真係，我寧願防彈上

原來係細路女黎

仲要對最大污染國視而不見

算啦！比啲風度出嚟啦！

侵侵贏都唔到佢喇
無自我審查真係唔撚信

今次真係要靜靜地......
香港人唔好周圍去小，係都留返俾鬼佬做

環保唔係問題
真心推動環保嘅人我好respect
但係佢嗰種偽善真係好剋人憎
自己生活浪費至極 走去講how dare you
我想嘔呀

diu

香港人冷靜唔好嘈
外國人已經對呢個結果有意見
我地唔好叉隻腳落去

寧願俾甴總

push

頂唔順張圖

袋住先假普選

沖上去留言啦
700萬人講：recheat!recheat!

咁嘅話呢嗰女仔好啲喎

香港中學生起碼唔少用成個暑假去同極權賭命抗爭，真係唔明點解會輸比一個對環保貢獻好有限ge 女仔

預左

屌，揀嗰條友係咪怕撚咗玻璃國嘅玻璃心發作定係無咗玻璃國嘅市場而揀條死八婆

Be water stay humble

算啦大家圍內鬧下好啦

呢排好似多左好多環保激進撚

假普選嘅教訓

推

咁叫個靚妹為香港發下聲

環保係重要
但唔係呢條女囉

尋日係五強入面再投票喎

好撚嬲，一於今晚開冷氣瞓

＝。＝國際辟好

我屌你老母呀

咁仲有佩洛西㗎嘛

真民主 我尊重佢 希望大家講嘢唔好咁難聽

dklm

嗰個唔關事
係Today自己投票

左膠萬歲

係唔係擺明係支共支持？

Totally agger

比燒山燈死 8分08

光環只係bonus
但係輸俾個演員

真

咁撚虛偽嘅嘢我做唔出、不了

power of youth 係講 how dare you 係代表人物，你咁樣拎返渣沙好柒好肉酸

做乜睇billybilly

講真
點會贏到政治正確吖

屌 正想POST呢張圖

睇得多Xmen

記得有禮貌多謝提名人好喇

Survey黎 最後time自己揀

勇佢老母咩
黃之鋒喺佢個年紀勇過佢幾百萬倍啦

屌啦

其餘四個邊個贏都順氣
就係呢個

唔通上左就贏咩 唔好屌Time呀

靜坐下就做到
香港人7到

唔係佢影響，係佢背後嘅宣傳團隊同propaganda medias 佢只係個show用嘅puppet

想了解多啲可睇

點解佢會贏！

個幾個得條靚妹五毛敢谷，未睇結果都估到如果有一個高票過香港示威者一定係佢

垃圾Times dklm

點解會有咁撚柒嘅鬼妹
個閪樣好撚想一把車落去

DLLM times

P牌正皮唔到，有無人幫幫我正皮

垃圾左膠屌你老母

虛偽左膠

垃撚圾環保左膠

你唔撚識就摺啦
全世界都屌緊呢條偽善撚啦
都話咗唔係香港人贏唔贏嘅問題
係呢條偽環保搖錢樹太on9

雖然贏唔贏呢啲冇乜所謂 但輸比呢個咁既柒頭 都真係幾撚on9下

呢條環保傻閪環保撚

左膠好

不意外 冇所謂啦 恭喜佢就真

呢條八婆係環保組織推出黎搵錢架

On9到震左膠至愛

Deep state係有支共份，佢地專係硬捧左翼黃之鋒同相關既左翼運動家。

估撚到

其實個Editor一早就揀定
投票完全冇效用

this is good

輸比環保撚

寧願另外三個拎，cls
呢件戲子對個世界有乜撚野contribution

另外3個贏都有說服力過佢
侵侵or佩媽媽贏都心服口服
一條偽環保膠真係假到爆炸
Time 話晒世界頂級時事雜誌
自我審查到咁L樣

輸畀個戲子搞撚錯
不過要保持風度，唔好玻璃心

16萬人既survey

贏左又打飛機咩

agger

佢嘅戰績就係靜坐
諗係香港人又出血又中槍

細路
女人
環保

正

左膠膠好嘢

邊撚個話有外國勢力嫁

呢條八婆左膠咁不知所謂都贏出

啱先喺google搵緊paradox隻game嘅三國mod嚟睇
得bilibili網站又睇唔曬結果down咗app
對唔住

全世界鬧嘅時候香港人如果保持到風度
一定拎到好多分

認清楚事實 喺輸比marketing 背後金錢利益喺無限咁大

我一路都話佢後面有隊人

篇野好似寫定咁嘅

wtf ....

支共亂鳩咁排廢氣又唔屌? 乜鳩化學品又周圍亂倒又唔屌?

重有住遊艇

根本係

真係勇既話就去屌個兩大鬼國啦

how dare you !!!!

圍內發洩下就好
出到去唔好失禮

輸撚咗畀條扮嘢左膠 好撚嬲

How dare you!

WTF

push this

條女其實講d好膚淺 無乜內容中二病演講

自己屌下算喇
到時人哋話我哋贏唔到就屌
又反感我哋

屌呀
投到80 幾% 都輸

自己負皮自己對唔住

對啲外國撚嚟講
屌鳩條女多過支持香港

吓………

兒登仔學埋支那狗啲玻璃心

西方白人揀佢有左膠光環

反 trump 有光環

屌支支？不了

time真係支線....
下年仲有個諾貝爾黎緊

同之前有個教人素食最後被人踢爆大魚大肉既健身女一樣

環保西 嚟香港睇下有幾多tg

佢出世就係唔環保啦

都未贏
憑咩拎person of the year

最撚虛偽係唔屌支那

加埋黑人 lgbt 屬性會唔會再加分

today 呢個廢中清談節目投票嚟咋

我冇嘢講

其實呢個咩事 睇唔明

細路仔加環保，鬼佬會覺得呢啲細路好可愛

仲有即棄紙杯

其實佢做過咩

佢背景係同次鋒哥好似

老豆老母專業人士

一場運動上位

最好講多啲 費事有屎忽鬼特登搞事辣火頭

真心好難接受係佢當選囉

Push

果然係鐘意小朋友
Gphone 上去嘅時候都係未成年 我仲記得係The face of Protest

死八婆阻香港發達 一於私了佢

比條環保撚戲子贏真係無言

呢個岩，雖然唔憤氣，但都要be humble

當年之鋒都係

岩，我同意大家要保持風度
話晒呢個女仔令好多國家有改變同反省，特別係英國

幫手黎香港睇下二噁英OK?

FUCK YOU TIMES FUCK YOU ENVIRONMENT SJW PLASTICS AHHHHHHHH

成地玻璃碎

利申：玻璃心

好撚心痛

咪咁玻璃心啦 強國人咩你

唔駛特登出去屌
呢條女贏我相信已經外國大把人會屌

年輕 屌總統 beer鳩trump環保形象

一切都係商業包裝

已經贏左

支線任
Top 5 踢走維尼都好比面

呢個得罪最少人 估到啦

算啦 根本唔重要

屌你老味 我地送個細佬屌柒咁多個國家 係咪拎撚硬

滿口環保前環保後 教d仔罷課唔返學

係twitter嗰post見到

環保撚食唔撚環保的食物

本身贏左會多幾十萬人買 time

邊撚個？

叫人唔好搭飛機 為環保
怒屌侵侵

但係自己食用塑膠包裝食物 用即棄紙杯 食麵包唔食皮
坐頭等火車車箱

極度反韓嘅我都係咁諗

條左膠妹入圍已經好撚荒謬

咁環保始終係全球既事，香港唔係

好可惜
如果真係畀手足嘅話會係國際戰線好大嘅endorsement
中共一定有從中作梗 威迫利誘出盡唔畀手足被選中
可能唔比時代入中國市場等等
始終一本雜誌點會夠國家力量嚟
同埋通貝里都真係一個好強嘅對手

+1

真喎

之鋒出左twitter 大家識做啦

屌你老母正臭系，環你老母保咩，冇人權死撚哂d人就環保？

問題係最後五強入面呢條八婆咁造作咁假
同奧巴馬一上任即拎和平獎一樣咁on9

呢個年代屌trump就上到位

how dare you

揀呢個最人畜無害

Reddit 咁左都有唔少人唔鐘意佢啦 so much hate

好on9

屌你老母啊
偽善環保閪

佢真係講得好好

好撚嬲

真係唔好出Twitter罵

同感
韓仔>>>>>>>>>環保膠

唔係BTS做封面我真係唔會服個賽果

推！

記住
幾唔開心都好
冷處理

我地香港人自然會向世界展示價值
好多外國人comment都鄧香港人唔抵, 拎唔到個person of year 唔等於輸

去佢FB洗嗰版，用英文鬧佢：你唔配有/你無資格

支線任務唔緊要啦

btw 全球污染最勁明明就係支那同印度
歐美都越黎越少

屌你老母 個how dare you 有鳩用

鬼佬media始終洗唔到陣左膠癮
香港爭少少搞到ww3 仲掛住環保
老解係深圳札營 黑警燒左成萬飛tg 污染左幾多地球資源

對唔住真心唔明有咩咁大勇氣?
屌鳩美國政府一撚定係無後果
有咩咁大勇氣

本身係終極左膠已經好憎佢

巴打識玩
本來就唔係我地爭取嘅野
係時候打句“Congrats to Greta, from HK protesters who have unwavering belief in democracy and freedom"攞光環

其實好多人都知
係d人推佢做climate strike既Joan of Arc.
不過佢依個mascot的而且確帶起左全個西方世界對climate change既關住

食塑膠包裝食物 用即棄紙杯 食麵包唔食皮
但佢平時就係狂屌呢啲

唔緊要架 係我既心中大家永遠都係第一
同埋入左圍已經好驚喜

推呢個

其實應該係支共捧出黎蓋住其他人風頭

有冇source
想恥笑

所以咩都唔洗講
唔出聲已經贏

人道危機vs環保撚
竟然俾環保撚贏左

早知幫另外4強刷入圍

事但啦

成熟啲啦好冇

仲有諾貝爾

屌佢老味Times

應該整做d capcha 認證題

環保撚今天一地濕晒了

坦白講
始終都係Time最後決定邊個成為年度人物
依家因為輸咗俾條女就係咁屌9條女唔值得贏
咁樣輸打贏要同班藍屍屌區選有咩分別？
同埋條女一樣都係年輕人
一樣都係為咗爭取一啲野而號召罷課，屌9政權
俾啲風度好冇？

唔係嬲贏唔到 係嬲呢條女贏 虛偽到
比告密者贏我都唔會出聲

原理好簡單
你覺得人哋左膠，環保撚我明白
但係人哋外國人真係唔覺吖嘛
如果你走去屌，人哋只會諗：
原來班香港人都只係咁嘅質素，乜都要贏

外國人支持我哋，我相信係因為同情我哋
因為我哋係雞蛋
如果我哋出去又威水又惡又霸道
只會俾人覺得我哋根本唔需要支持。

How dare u

屌呢條垃圾左膠

呢條女最大問題 個演講好撚廢 純粹屌trump贏得左膠掌聲

HOW DARE YOU

環保不嬲都只係一門生意

實際上邊撚到有環保到

Congratulations

呢件垃圾死撚咗佢算啦 睇撚見佢個樣就想燒撚死佢 講撚到咁偉大咁環保 啲戲又屎 出海做show用船 屌你老母自己划吖 仆街

聽日開始飲野攞多枝飲管 屌你老母

雖然佢係獨裁 但係講得岩

左膠永遠係世界毒瘤嚟

呢個係假環保撚

heidi chu , 野人嗰d就真環保撚

佢只係何式凝嗰類嘅左膠騙子

你話輸比whistle-blower都冇問題
佢其實除左後生同講野直接
究竟比起其他環保人士有咩特別

垃圾

似編輯唔想得失強國市場多d喎 輸比呢d虛偽人士 真係算數…我仲記得佢扮啤鳩住浸浸個樣 真係十足十“阿發個外父”咁…

其實應該屌下time，呢D咪就係假普選嘅結果囉。(用外國AC)
我地要真普選，假嘅同無有咩分別。

呢個岩

佢真係做到環保又唔會屌佢阿
問題係佢好撚偽善 其身不正
屌人唔環保自己都做唔到

Times有潔癖就岩喇！
Retweet/ reply Greta 幫手停止中國污染世界
睇下佢做唔做嘢囉

偽善撚

唔緊要，場仗未完，返嚟先

咪係 屌完佢又唔會被失蹤

唔食麵包邊果個

屌 真

HOW DARE YOU

Shes sounds like shes telling her grandchildren about how she survived the WWIII.

搞下罷課咁囉

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

做過咩先？口講環保個個都識啦，冇責任冇風險㗎喎，講之嘛
因為佢年輕？ 香港示威者11歲都出嚟啦，咪仲勇敢值得人敬佩

樓主可唔可以 pin 呢個

依家真
去greta twitter叫佢關心香港抗爭

鬼佬都屌緊

條女似呃錢食

膠嘅係Times嘅編輯啫，最後落決定係佢地

嘔咩心

笑4

問題係依條女屌得唔撚啱呀嘛，你明唔撚明？

仲有班左癌撚屌護航

on9

一樣無視中國世界第一排放既事實

支線任姐唔洗擺太多心機嘅
利申準備開18度冷氣整Co2放題

又唔見佢屌尻中國，印度？

屌trump 七情上面。。。

有風度啲
尤其係twitter擺明係香港人嗰啲

三毛過主啦

贏左當bonus 輸左平常心 呢個獎除左打下飛機外無乜實質作用

選個最垃圾既

我明你講乜
屌總統姐
成個美國日日都屌㗎啦

香港2000青少年抗爭失蹤 輸俾1絕食左膠

btw事情過咗去就唔好理啦
準備賀聖誕和你shop和你唱啦
[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首

真 推

關輸打贏要咩事
佢未攞已經屌柒佢啦，其他四個邊個都好過條假環保膠

笑撚到我行唔到

佢完全睇透曬啲偽善者想點

算啦。沽名釣譽的嘢唔好爭。我哋係影響世界的歷史，唔係影響2019年的世界

咩水？？？

直接skip過污染第一大國去屌美國
真係巧有勇氣哦親

幫手 retweet

其實佢都係做返自己理念入面想做既野 大家要屌係咪都應該係屌個制度唔公平同全面，唔好俾五毛帶風向啦

條女冇資格做都好，佢做咗d咩係要俾係地咁屌先？唔好落香港人面

地球滅亡，一撚定係因為共產主義同蝗蟲而唔係全球暖化。

邊樣迫在燃眉。

再多句，就係。 環保閪膠，表裡不一。

我就十年無開過冷氣啦，環保閪。

利申： 應用則用，可免亦免。

不過我都希望大家有啲風度唔好輸打贏要
唔好去人page炸板，唔好學大陸閪啲衰嘢

支線任有頭五已經超額完成

我比較相信係Time 想順勢幫民主黨助選。

作為讀環保嘅人都好撚唔認同依條環保撚
climate change係科學，講求證據，要解決方法，
香港人爭取一樣野係會提出各種解決方法，
依條女純粹識屌，佢連世界嘅污染情況係點都未搞清比人推出黎屌美國，
依家大把scientist做緊野，有冇credit? climate change議題唔係好似佢咁做

其實我都唔明冇咗有乜問題？又唔會影響到場運動，多個獎少個獎真係好閒出聲屌人嘅好收聲喇，陣間又被人發大來講就唔好。

Wtf

屌咁撚戇鳩都攞獎

真環保唔緊要
問題佢係扮

咁又唔可以一張相否定人嘅，同外國人見到火燒藍絲，就話香港示威者全部都極端分子反社會有咩分別

Be humble

呢樣真 就算得佢自己身體力行都叫做有貢獻
最大問題係自己都唔做又大大聲屌人

我就不嬲都唔介意呢個支線任結果點嘅
但係一見到the power of youth 真係屌出聲
屌你老母the power of youth喎

真係好撚憎環保撚

垃圾...

真所以好撚on9 好撚嬲

封面仲要係the power of youth
真諷刺

屌你老母 手足就搵命搏
呢條臭閪就做show 做政治工具
佢老母閪

垃圾time選件左膠垃圾

屌佢老母臭閪！！！！

大家小心啲講嘢，陣間又俾人大造文章

行船去美國，明明重哂資源過搭飛機
之後係UN發言話啲領導者掛住講利益，唔考慮環境，又話搞到佢冇童年

問題係有邊個嘅童年可以精彩得過佢
16歲就可以搭私家船去外國，又可以係UN 上發言

最黑人憎都唔係呢樣，係明明係佢自己擺自己上檯面，班死左膠一見到人挑戰佢個論點就話人蝦細佬

總結就係左膠一個

gphone都勁過佢

香港抗爭者用血淚汗生命前途健康確實地改變世界形勢格局
我孤陋寡聞 呢位小女孩除左環保言論出位又實際改變左d咩
只能講可惜

我諗另外三個都會屌

唔洗啦
啲鬼佬自己都屌緊

人哋揀都冇辦法，算啦

雞

收皮啦你
係咪想俾全世界覺得我哋低質 輸打贏要呀？！

環保閪

要pin，咪輸唔起，虛名嚟啫

算吧啦
有咩好討論
拿拿聲推其他po
工會po
行動po
咩都好

連登仔唔好咁小家好無
輸左就屌人

真係完全冇人撐佢

五毛block

please select the kid with stolen childhood

agger, pin this please

假撚到仆街

唔好埋怨點解人地會贏，
要問點解我哋做唔到，檢討有邊方面唔夠條友鬥

係虛偽左膠

至少人地啲歌有意思
呢條環保撚分明俾人捧上位

應該送去新疆講環保

贏左當bonus，輸左都係要繼續做好自己 打返香港個主線任務 與其屌鳩佢垃圾不如繼續屌鳩黑警政苦好過啦

個個都唔贏就係呢個偽善細路贏

蘋果又話大幅拋離
《時代》周刊風雲人物網民票選，於香港時間周二凌晨截止投票，結果「香港示威者」以89%支持率當選，大幅拋離其他對手，包括主演《殺神John Wick 3》的荷李活男星奇洛李維斯（Keanu Reeves）、「氣候示威者」（The Climate Strikers）、通貝里、尋找更好生活的「移民」（The Migrants）、舉報者、打擊伊斯蘭國後被遺棄的敍利亞庫爾德族（Syrian Kurds），以及去年票王南韓「防彈少年團」BTS。

咁野蠻
拎唔到唔緊要 最緊要係五大訴求全部成功爭取到

環保>民主>社會主義

我諗……呢個係人類進程

呢d係咪成日d明星講所謂輸左人地戥你唔抵好過贏左人地唔覺得你光彩

who

果然係左膠當道

見到佢個樣唔知點解好博打

Power Of Youth呢個副題先諷刺
左膠永遠對自己友最大聲，對敵方就走撚得最快
對阿侵就叻，又唔去同甴近平講中國製造最大工業污染

做馬啦屌

佢有咩實際做過？
The Power of Youth？

Times 不嬲係左膠雜誌

唔好獅鳥

唔夠七情上面

無錯留返俾外國人鬧 唔好自己鬧

Dllm環保撚

但講真
講激烈人地第二個國家仲激烈

一個道德高地嘅環保撚 > ALL

我都覺得係
所以由當日話輸緊俾乜鬼少年團時
我都無理呢壇嘢
贏咗
係可能有當日攬炒巴佢地全球登報嘅效果
但我地運動已經半年
我自己覺得喺呢方面宣傳其實已經差唔多
反而係要諗咩方法可以爭取到其他國家更實際嘅幫忙

拎唔到係好可惜，但唔該大家真係俾啲風度，傳左出去真係唔好睇。

你地可以話佢造作，但佢真係帶到noise 出黎俾人反思，唔該大家大方啲恭喜人

我地係要真正嘅勝利，到時堂堂正正上Time 封面

希望大家響呢到屌好
響twitter 到就算唔恭喜佢都唔好攻擊人
得罪越少人越好

條8婆環保撚得罪講句屌幾句就話推動環保作一分力

真係算撚數啦
成個弱智樣咁

只有左膠先會撐
啫係想係美國玩共產果班契弟
呢班人死全家都唔掂

唔係因為自己輸就覺得佢唔值啊
咪撚屈
有冇我哋存在都唔到呢條偽善臭閪

屌 唔撚係呀

都預咗會係左膠贏

大家唔好好似強國人咁玻璃心, 去Time fb/twitter 恭祝人之後叫大家繼續關注香港

G phone識玩

影響力最少

無錯，寧願佢俾默克爾，人地德國真係有段時間試過再生能源100% cover到用電。
一個無solution，唔熟書，一尾鬧，同藍絲有咩分別。

利申:讀左好多年環保，做左好幾年環保。追求可行環保而非強行環保。

係由內部選出嚟，所以結果根本係唔民主

啱呀

同時見到條偽善撚走去屌美國 但又唔屌中國
屌哂全世界人唔環保
但自己都唔環保

同時間
當見到香港人年輕人咁樣為左自由去抗爭
個標題仲要係: the power of youth
真係插到應一應

年度風雲人物係咪time自己選？
好似冇提名人？搞錯左

連登仔唔好咁小家好無
輸左屌人

香港人唔好小器
繼續做自己嘢

Sorry囉，嗰下嬲得濟，衝動咗

我又開

見到字都想喊

所以香港人們企埋一邊食花生
真心大家有風度D

要鬧到唔輪到我地鬧

呢個真，最唔撚gur就係呢個偽善八婆

你老味佢得嗰2%咋！ 我哋頭先仲有96 㗎

是但啦
環保問題已經無得輸
有個小朋友企出黎直頭贏曬
都係普京有智慧

傻撚左

大方d, 世界唔係為住香港

G phone

國際版同亞洲版
唔同

條女仲仆街過左膠，假環保，佢因為要去旅行而唔坐飛機，佢既工作人員用飛機運架帆船比佢吊，點樣環保，仲有用咗幾多人力物力，因為佢出咗名！

見大家咁大回響，都知道就算西方媒體，都會有膠嘅時候

呢個活動係一條支線，我地仲有大把文宣要做，大家努力

Between 送張1936 年Time 嘅封面比大家中和吓心情

周圍屌人

我哋唔好點出去屌就得架啦
連啲鬼佬都屌緊WTF

支持度多Donald Trump成倍 又難怪

twitter都係

在商言商 Time你頒俾香港抗爭者嘅話
聽朝香港50蚊本書都賣斷市

唔係睇投票㗎咩 佢憑乜嘢贏

好Mean

維尼贏先好喎

應該話唔駛我地屌
大把外國人開佢火

都唔係嘅
你可能唔覺
但其實全球暖化再搞落去人類就完了
雖然我都覺得好可惜
但人地細細個就咁有大志就算啦

就好似有"香港人"覺得中共做咩都唔關佢事錦咋嘛，如果個d人叫港豬，錦我地米又係 地球豬

香港班少年先真防彈

開遮

Power of youth 好明顯係形容條左膠 theme 乜撚嘢
好明顯係個editor唔俾香港人贏

推
唔好俾外國人覺得香港人同支那啲小粉紅一樣

算啦，美國過咗人權法，唔可以落習帝面咁盡既，唔好expect咁多啦。Times封面都係個彩姐，比你揀寧願要人權法啦

勁

屌佢老母擺明演緊話劇咁

維尼又唔屌，污染大國

我重以為最後5強係投票

Pull, 比D風度啦

12 12 12 12 12 12 12 12 12 12 12

只係分化全世界youth vs boomer elite agenda

即刻開心返

Blocked
垃圾風向狗

我地要保持冷靜！先可以顯得高尚
外國一定大把人幫手鬧佢

自己揀

Dllm 個投票廢架？

就算拎咗第一咁又點？
五大訴求先係主線

屌 五個入面呢個最垃圾
唔係Hong Kong Protestors 起碼都Whistleblower啦

idea 我認同呀
問題係佢啲行為呀
咁撚為地球著想點解唔搭飛機要行船？

揼走啲膠先影相都唔識

做show 都唔識
學乜撚嘢人做 famous person

冇必要樹敵，與其屌不如恭喜顯大將之風

條女偽環保撚

所以個投票係有咩用

真係唔洗我地屌
正常全世界都會屌

be humble be wise
有係bonus,
主線係自己香港自己救

唔好屌票 一定唔可以屌票 邊個屌親都唔會有好下場

諗下班中國人平時係點輸打贏要周圍出精 就知點解我地唔應該咁做

唔好令自己變成自己討厭既人

咁撚鍾意環保 人類滅絕就最撚環保ga啦

屌 真係第二個拎都冇咁嬲
左膠已經可恥
成日見到條女上電視 個副嘴臉自大到想兜巴車埋去

Trump仲環保過佢

中共排CFC-11唔屌？印度全部霧霾唔屌？走去屌美國？呢條女真係智障

屌成日西口西面都贏到

time editors 極其ON 9
不過算啦，虛名黎姐

得香港係為人權為自治而戰，其他protest 全部起因都係影響個人利益引致

可能受中共壓力所以唔比香港人上封面⋯⋯

下 唔撚係掛

唔好咁講人啦，支線姐，佢同我地都係抗爭者，互相尊重啦，佢嘅抗爭同我地比係更加絕望

好仆街

亞氏保加症病人係咁，果種強迫症同偏執重癲過藍絲

笑死 即係得佢妥善處理，所以就大撚曬 口講一套做就另一套

入圍

癱你老母
全世界都唔妥佢 佢地又係咪有示威呀

Is this an out of season April Fool's joke?

你老母
左膠死開
我要全球投票五強呀

偽善左膠

唔係話反對環保, 但佢生喺瑞典+有錢女
就算地球爆炸都係死晒班窮人先啦, 幾撚時到佢出聲

住豪宅享美食講環保，同林超英霸住郊野公園畀佢得閒去觀鳥一鳩樣！
香港到處射催淚彈，人人受二噁英，呢啲係唔係更逼切嘅環保問題呀？
人權都冇喇，仲有咩權講環保呢？都仲未計香港人均居住面積只得160呎，係全球最擠逼狹窄呀！

5000都賣得出。

驚咩 場抗爭有排 下年都未完 下年再頒

輸都要輸得光彩 唔洗輸打贏要 會支持嘅人自然會繼續關注我地

由佢我地保持風度 保存體力 專注暴力政府 繼續抗爭

還定有其他人去屌佢

根本就係行為藝術式嘅駁出位

Fake face

真心，爭呢啲有咩用。佢係黑人憎，但我唔會哂時間去理佢

其實編輯係咪要屈服中國所以揀條女

條女pose好假 好做作

Times同條細路思路應該一樣：
唔好得罪支那

唔意外
外國多外膠+5個之中揀佢最唔會得罪人(中國)

點解既
我投票時見到香港人係95%個喎

time 應該唔出印刷版支持下先岩

估到啦大佬
人地造勢造成年

繼續

我地唔好出手
等其他人屌佢
我地食花生就夠

塑膠仲多過食物

ARE YOU KIDDING ME

不斷屌其他國家唔環保 對全球最大廢氣排放國支那對一句野都冇講過 不停屌人淨係識講how dare u 屌完人又比唔到啲有用嘅減廢方法

How dare you !!!!

其實預咗

好心你班友就咪撚咁肉酸啦，講到好似冇咗個獎就會輸咗場抗爭咁

其實我唔明點解咁在意個封面

真心香港人自己努力，我地本身都唔係為個封面，我地係為自由公義而戰

環保L佢真心md都唔環保，一句唔要坐飛機去旅行，成村人幫佢用飛機運架船仔比佢，咁樣又好環保吊

笑雞環保撚

呢條撚屌一日唔屌印度同中共都唔係同路人呀

問題佢係偽環保撚
又唔敢屌中國唔環保
屌自己友就最叻

我地都留言拎下光環

我覺得香港人輸在公開多謝trump 踩到白左條尾

佢d 抗爭得啖笑

on撚9
係香港15歲嘅女仔死得不明不白
佢地淨係識關注埋啲環保偽善撚？

講得好啱

上去俾番d風度

想問左膠環保妹幾時開始受注意？

俾啲風度 嬲完就算啦 一間又有五毛扮我哋去鬧人俾人發大嚟講 比起呢個贏場運動緊要啲呀 五大訴求 缺一不可

建議你睇睇呢條女嘅事蹟先講

睇下聽日中國外交部又會唔會讚Time作出明智決定

回力鏢即刻出現

靜靜地
甚或發祝賀文

氣候女有咩咁大件事
大齋得過反共香港人
警惕左膠不可信

我覺得香港嘅年青人真喺好叻好佢好多
但呢啲門面嘢 有就有 無咪算
唔洗太介懷啦 我地心目中喺第一咪得囉

真心冇人想爭
但都唔代表唔屌得佢講一套做一套，夠膽屌西方唔敢屌中共

好撚諷刺

外國好多人屌緊佢

正解

最諷刺係佢自身生活好富貴又唔環保

唔使我哋出聲，頒俾佢已激起外國把火
烤爹u中晒靶仲令人關注香港

邊個贏都得，就係呢條偽善環保閪贏唔撚服
真係好環保咁屌佢

環保環到連支那同印度都唔屌

be humble 啊

屌還屌喺度屌得喇，唔好去fb屌

咩都唔洗講 相形見絀

要政治正確吖嘛，環保好，環保好好

冇提名人 搞錯左

點會唔屌
偽環保撚
又唔敢鬧中國同印度
how dare you
同教宗一樣咁虛偽

呢d 叫鷸蚌相爭漁人得利
比侵比曱甴平定香港d人都嘈一餐
最後比咗隻九唔搭八乜柒都冇做過既左膠

咁樣反而仲多人提起我地
贏唔贏都好都make 到noise
呢單野根本得正面影響冇負面

優秀手足系列
佢值得更多follow

多謝TIME編輯囉

強國又捐幾十億即刻比佢

可以抵制，但唔好去踏場
好失禮

我諗起NBA火箭單野
美國佬有時做野係好古惑

睇留言啦屌你老母
個個都屌鳩緊條女偽善唔係因為自己無得啊
留意吓個世界發生緊咩事啦

無錯

無可否認呢半年香港抗爭已經令國際關注中國問題，清楚了解到香港獨特之處。有冇呢個獎其實唔係講到咁重要，無呢個獎之前香港都係不斷上到外國頭版，曝光率好高，外國人依然關注香港狀況。

而家人哋贏咗，可以講番句 congrats，唔認同就冷處理囉，唔需要做到支那人咁覺得世界圍住自己轉。Be humble

環保撚的事可以咁計架咩
我地普通人用支飲筒=破壞地球生態平衡
環保撚坐飛機開冷氣 = 為地球長遠出一份力

congratulation

好多外國人都睇佢唔順眼

唔知中共口交部會唔會加持，讚揚Time既決定

但係我真係好想買一本
印咗手足嘅time

死左膠

你真抗爭邊有人屌呀
佢衰偽善撚呀嘛

仲有出fb / twitter 睇鬼佬點講啦

其實大家唔洗太認真

首先係TIME唔係times, 同埋專心做好自己D戰線就得, 多左個封面唔係嬴, 一日無5大訴求都係輸

4% 邊個投？

屌你老母環保kol

唔俾習總做第一 仲支持？

其實出過兩次已經

個個唔係計成個投票
係個別咁計

跟機 再開多啲冷氣

e個係年度

之前仲贏好多

佢現場獨白嗰段令我諗起Joker

會突然拎支點三八出黎打爆人個頭

Agger
係純唔明條𡃁妹憑乜喺外國上哂位

最後咪又係自己揀
寧願要防彈少年團

正常
諗下香港唔知咩奬
頒畀何式凝 張翠容一鳩樣

收皮啦屌你老味，又割

假撚到
有無巴打將佢remix作首歌

竟然

就算香港冇反送中運動 我都係會屌點解係條女

算啦大家，好小事姐，唔好擺上心，輸咗就唔抗爭咩，佢有佢開心，我地有我地密密耕耘

夠唔夠膽屌鳩中國

HOW DARE YOU 10分鐘洗腦 VERSION

張崑陽做過咩呀？出來講兩句又係抗爭者，你畀佢屌屎眼？

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

雖然好失落
但記住唔好好似班強國人咁玻璃心
走去Twitter IG罵人
記住要保持香港人高質素高教養嘅形象

咁就要抵制
有冇咁小器呀，畀啲風度

張崑陽，我正式屌你老母！

睇嚟屌trump先係加最多分，美國左膠最憎trump

影呢張封面相唔知又浪費左幾多地球資源呢

PUSH
而家真係越黎越討厭左膠風氣

佢講野果陣面口可憎

夠薑就去北京鬧甴近平
日日空氣污染到睇唔到路咁濟

輸俾其他嗰d 都話
輸俾呢個真係吹脹

自由社會 唔鍾意咪罷買 有咩問題

有乜好屌 喺外國香港事根本冇想像中咁重要

歐美屌trump最穩陣

大家依家要做既野係 去恭喜人地 順便提下中共碳排放第一呢件事
同埋去宣傳我地自己既youth power 好多手足係Twitter已經做緊
唔好睇完就算 要化成行動力 OK?

見到最後5強已估到

蒙樣啦傻西

佢係環保撚唔係大愛左膠喎
梗係用佢‘關心’嘅嘢嚟講啦
中國污染世界第一係人都知，記得share埋圖/証據
人人都tweet，佢無得扮睇唔到啦

佢響聯合國氣候峰會當面屌柒各國領袖

咁又係
反正 TIME嘅target audience唔係我哋

其實係計影響力無分立場... 理論上係最實至名歸"風雲人物"

罷課直到climate change 消失

mean到

How dare you

見到香港人好乖答得好得大體

FB 有comment 網上結果未公佈，唔知真唔真

唔在意個封面
你當小學選模範生代表學校，但學校揀咗個好假的肥仔，你係其他學生，會唔會不忿？

我地排得高過習近平
#正能量

人唔笑狗都吠

啱呀
有班傻鳩以為我地係度屌票

法國黃背心運動有冇拎過？

雜總都有power過佢啦

佢講緊上街嘅手足？

我地都唔可以完全斷黨鐵啦

同埋依家全球污染大部分都係因為班無良商家，同埋生產商嘅over package ，為左大志，犧牲少少野係無可避免。

我知大家好急好想將香港嘅事炒到全球都知，但係Time選擇佢做封面都有佢地嘅原因，我覺得我地都要仿效呢個女仔，佢單身一人爭取一樣幾乎爭取唔到嘅野，中途亦會有人同佢講"算啦","由得佢啦","你做黎都冇用㗎啦"，但佢依然繼續自己嘅理念，佢嘅堅定不移係所有香港人學習

你諗下啦
佢打左咁耐仗
都只能夠上Time封面
我地已經有好多國家幫拖
今次就讓人1次啦

環保係好
但條女邊忽係環保

做咩講呢句?

其實淨返5強係邊個決定上封面？

表現風度，ok?

She should give a speech about noise pollution, her voice.

time official Twitter 出左了

咪就係外國d人左癌上腦先推到佢上神台

有冇人可以話我知個投票用黎做乜9

你咪on9啦
條女偽環保撚嚟
學佢d咩 同教宗一樣嘅偽善？

個妹妹仔仲要係亞氏保加症患者

用嚟將個email資料俾time
等佢嚟煩鳩你

輸畀佢真係冇眼睇 so9sad

dllm

香港人可以停買time

time editors

睇完呢條片後 我覺得呢d先係改變人類命運既人物而唔係左膠...

做人要有底線
係
你唔應該上去鬧
但同樣
我都唔認為要上去打句congratulation
否則你就同呢條靚妹一樣
一樣咁偽善

偽善就偽善啦

但係我覺得佢只係鳩up冇做過嘢，人地Elon Musk出咗架cybertruck就真係環保喇，左膠的確係喜歡講唔喜歡落手做

香港警察放咁多催淚彈造成空氣污染佢有無幫手鬧過？

抗爭士氣肯定受損

屌還屌，但見到fb咁多真外國人替我地唔抵，真心覺得賺咗

英文好嘅巴絲可以去多謝下佢地

團結 反抗 堅持
香港人 無退路

根本唔係嬲自己輸
係嬲鳩條偽環保撚贏
根本連外國人都屌緊個結果
trump同佩洛西拎實冇咁多人嘈

香港係六月後先開始多人關注

食屎啦左膠

屌CO2周街都有啦...

啱 至少BTS真係扶持咗好多人心靈
條左膠真係

習總即刻屌到瑞典首相道歉都得

Time 依招高 幫我地聯繫埋其他人

之前搭火車食lunch仲要用即棄餐具

又係小圈子圍爐決定

好小事啦， times只係一介傳媒
我哋唔需要佢認同，只需要共產黨讓步

屌你 打句congrats from HK好難咩

twitter比人串到飛卦

有陣時 真係明白點解外國有咁多戀童撚
唉 戀童加左膠

啱，恭喜埋人地真係太過虛偽，focus返主線好過

根本大力投資環保科技先係出路
成日叫人走飲筒熄冷氣好on9
班環保撚淨係想攞光環

其實Trump最值得攞
最後5強，全部都同trump trump有關係
絕對係本年度最有影響力人物

exactly
同香港環保撚屌飲管唔屌紙杯紙碟一撚樣

真
條女做過d乜
炒作出嚟嘅
仲要偽環保

香港人輸左但係 可以係件事攞到最大政治能量 所以唔係一件壞事

你啱
我都比較支持做實事
而唔係得把口

只係希望大家唔好狂屌佢
風度風度

Send俾google captcha 啦

睇嚟你唔明

上唔上啲咩封面真係話知佢
如果唔上封面就可以獨立+支爆
前兩次香港人上封面個位畀埋佢都得
而家係屌緊佢虛偽

多謝times今年暗幫雜種淡化香港示威

呢個Post都唔少偽善撚
而家唔係屌香港人拎唔到，係屌緊左膠偽善撚拎
條女自身生活富貴又唔環保，淨係敢鬧民主大國

無錯

要幾多勇氣
而家外國左膠撐佢做呢d on9野
屌一句就拍哂手話小妹妹好叻呀

鬼佬好似唔係太多人認同佢咋，係得啲左膠圈子覺得佢有為環保做過嘢

入到top5對我地黎講係得正面冇負面
純粹條氣唔順比呢條女

見到佢贏，即刻落樓買袋生命麵包人手走包邊

真心咩 成版twitter都係外國人屌緊點解唔係香港人喎

我只係唔想大家屌得佢咁勁姐
我地做好本地抗爭就得
respect

有乜撚影響力呀屌你老母

一個係文明社會安全無生命危去爭取嘅人屌打係極權社會嘅無權勢抗爭者

屌你老母憑咩

支那由我地屌

How dare you?

Twitter 入面都有唔少人覺得失望同反感

影響力唔係表揚啊ching 又唔係和平獎

入到5強已經好勁

成班平時唔撚睇外國新聞
又唔睇下啲人回覆屌緊乜
一句車埋嚟話畀啲風度
真係笑撚死人

真環保膠嘅話都無所謂
呢個假嫁喎

真係想彈返句how dare you畀佢

幫我地make noise

都係喺度屌下啫，上fb屌就唔好喇

之前好多人講過佢係成個公關捧出嚟

仲要背後有人炒作
又唔敢屌中國印度

Bonus既野受咩損

太好啦 真善美Greta女神贏左
以後我要效法佢,食包唔食包皮, 瘋狂用即用即棄餐具

可能個editor收左中共錢

屌佢傻妹

咁又唔係奉旨俾你嘅

條八婆根本偽君子
自己本身唔係環保撚但宣揚環保
On9

應該陳庭佳啦

點會 反而仲嬲鳩
中共係外國滲透到咁

下年再搞大啲搞到共匪倒台咪大機囉

左膠死全家！！！

贊同!

the power of youth用喺香港人到更加貼切囉
條女邊撚位啊聽都未聽過

叫佢去天安門屌鳩維尼

但係都唔會係e條八婆拎囉

至少BTS係代表黃種人都可以打入歐美音樂市場嘅歷史性標誌

依到comment如果比人譯上twitter實比鬼佬屌到飛起
Reddit twitter啲鬼佬好鐘意佢，咪鬼上去屌個女仔

隸屬於人民日報社的《環球時報》報道，格蕾塔·通貝里前往參加聯大會議時，拒絕坐飛機，而是乘坐了一艘行駛時不排放溫室氣體的的帆船來宣揚她的環保主張，她駕駛帆船在大西洋航行了半個月才到達目的地。《環球時報》引述不具名的一些報紙的內容說：帆船雖然不排放溫室氣體，但是格蕾塔·通貝里到紐約之後，仍需船員乘噴氣式客機赴美將船開回。加之她動用了直升飛機做直播，所有這些行動算在一起，反而不如一行人坐飛機更加環保減排。

有自媒體指責格蕾塔·通貝里被西方國家的政客用作政治宣傳尤其是工業黨思潮的網民批評較猛，藉以達到使發展中國家「去工業化」的目的（英語：Global warming conspiracy theory），並列舉了中國大陸的環保實踐，說比起她，以上實踐的中國人更有資格在聯大發言。觀察者網的評論員文章持和北美留學生日報相似的觀點，引述新浪微博部分用戶評論批評格蕾塔·通貝里只會空談，並列舉了中國大陸在宏觀層面應對氣候變化所做的努力。

專欄作家劉遠舉在金融時報中文網撰文，對中國大陸輿論嘲諷格蕾塔·通貝里的現象做評論稱，對她的嘲諷是中國人內心社會達爾文主義價值觀的投射，亦是大陸輿論對公眾參與及其背後的民主制度的嘲諷和消解，嘲諷者反而是此種「公共參與匱乏」的最大受害者。

選告密者都冇奶油選呃神騙鬼環保膠啦

推 同意

真
陣間成大班人上去恭喜，跟住畀外媒發現連登屌上天，都唔知點收科

求其啦，呢啲嘢。攞奬唔通777即刻廢功能組別咩

我都係唔想大家屌得佢咁勁姐

小朋友嘅世界就係中意靚嘅野
但係唔知自己做緊矛盾嘅事㗎啦
雖然佢係虛偽
但係諗深一層佢講緊嘅野係冇錯㗎

加埋傷殘、單親家庭、me too=滿分

唔中意咪冷處理
最緊要唔好屌

你哋個個都唔環保 咁幾時到我呀

經歷過救世軍，紅十字會事件之後仲味睇透咩，環保同人道係d濕尻公關機構拎黎昆人錢

仲有好多左膠係到串串貢喎

e條八婆 你竟然為佢洗底

生係富裕國家既女仔
睇野太窄 離晒地

加上玩環保能源
要有大量科學知識支持
唔識物理 唔識化學
放下口炮演講就會有能源？

搞環保唔洗錢咩 係咪瑞典幫手出錢呀？
普京一針見血屌到應一應

屌，咁都有三毛出黎吹風向講郊野公園

仲唔甘心過輸俾BTS

啱呀
比外國戰線睇到就唔好啦
到時就有班外國左膠話香港人自私淨係顧自己

呢本閪野同cnn同一個集團

咪囉屌懶係野咁

reddit大部分人都話應該畀香港示威者贏

拉

條女做過d乜？

你講緊twitter?
話咗係左膠集中營嚟

唔好低估中国陰道同埋中共嘅財力!

係
twitter 好多外國人好撐佢

普京真係屌到佢最應一應
不過班左膠就更嬲又支持條女

respect？佢有乜嘢值得respect？

垃圾Time 好唔道德嬲豬
unfollowed

是但 唔需要太玻璃

學下之鋒

比D風度 贏左又點？上封面？依幾個月香港已經上左幾多次頭條？
跪求大家唔好掛住香港人個名衝出去7
唔鍾意佢既 TWITTER已經大把人嘈

其實有佢冇Boyan Slat 都膠膠地 我自問都算環保撚但佢真係不了

大家輸得有風度少少得唔得。
我諗到一個新文宣

Congratulations Greta,
Your endeavour on environmental protection has enlightened millions,
While you have the freedom to voice your ideologies,
Half a world away there are millions in a city defending such freedom,
The freedom to think differently from the authority,
The freedom to act differently for social justice.
When you continue your path to fight against climate change, try to treasure the freedom you have in challenging the status quo, because freedom is not free.

Congratulations from HongKongers

美國傳媒
好似Fox News 成日恥笑條死妹釘

都幾失望 失望在原來
香港都咁撚多玻璃心

冇心
我地都係唯持返本地戰線
唔好比time嘅事影響到軍心

咁撚假嘅小朋友都封面人物 左膠真係阻住地球轉

係香港至唔理全球暖化
反省下喇

關咩事
單純條女唔值得贏
其他三個人拎會咁多人嘈？

佢搭飛機用即棄餐具
環保？

大陸性間諜滲透西方傳媒, 除咗大陸雞之外, 仲有大陸鴨, 雙性鴨, 乜都有!

對你都好失望
唔都唔知就係到標籤哂所有巴絲

環保左膠係連登竟然有人撐

環保撚死全家啦

香港人比啲風度

唔洗推呢啲post

屌，又唔好咁講，咁樣同藍屍又咩分別

收皮啦

how dare you~ 個樣

有乜好屌

收皮啦

左膠賤過地底泥

外國新聞又唔睇淨係識屌自己友

咪攻擊人哋影衰香港人個朵啦

至少其他三個人拎 我唔會嘈先囉
e條女乜都係假嘅
仲要唔敢提中國
唔係同路人

條女自己有問題，玩假環保點解唔屌得？
又唔係無端端屈鳩佢

你俾trump上封面我相信好多巴絲都會服會恭喜
但係俾哩氣偽善環保撚真係不了
仲講風度

我哋有好多後生的都出左黎，又唔見TIMES有報？

港豬變忽然政治撚就係咁

外國都大把人屌佢啦

講真我諗大家唔係嬲香港示威者贏唔到
而係嬲輸俾呢啲虛偽左膠假環保撚

根本就係咁
一班柒頭沖出黎話咩輸唔起

同前嗰排嗰到上下twitter就扮國際政治專家叫人休息唔升級唔好去集會班撚屌一樣

要加多句How dare you.

比d風度, 恭喜人時強調下the power of young同中國一氧化碳污染全球最高,同唔洗咁多個post, 推下活動

玻乜撚嘢璃心 根本唔係因為香港人無得拎而發晦氣，而係根本呢條友就唔值得拎

似係飲開Evian ，Fiji

連BTS 上都冇問題
硬係有班傻閪左膠上腦
連係連登屌佢虛偽假環保撚都唔畀

對我嚟講佢值唔值就唔係淨係得你一個定義嘅
輸個風雲人物就發哂爛渣
有冇諗過外國人眼中有人會諗
「香港人唔值得贏」
自己友就梗係唔會咁諗
正如你有咁嘅心理 人哋都會有
如果佢咁唔值得贏都贏
有冇諗過個比賽都唔係咁值得贏

reply一個你就發哂爛渣係咁開炮
點靠你做大事

錦唔睇佢偽善個part
佢有咩唔值得你尊重先

>比人屌都唔放棄抗爭
>接受自己嘅矛盾去做更大嘅事
>佢冇屌香港人

要接受自己嘅矛盾都好難
你望下壓力創傷症個班就明

其實投封面票個陣Time都幫我地宣傳左好多，就算冇上封面，我地依舊係Time上得到唔少幫助

點解係環保閪

我幫你

講到有票投咁

其實全球暖化都真係一個好值得關注嘅問題嚟嘅，不過如果要比就比啲真係做過野嘅人囉。。。
呢位仁兄好似好唔憤氣咁

Twitter要人啊 仲要多謝係comment度支持我地嘅外國人啊

[Time] 點解要上到封面先至叫贏？睇吓手足twitter點講

都話外國buy左膠 啲人成日唔信

人地屌唔代表我地都屌佢㗎嘛
大家互相尊重啦

唔睇偽善個part？
sorry係冇可能

我知大家我望，要有風度。
我FF可以借東風。
Greta Thunberg咁鍾意關心環保，我哋呢度有班仆街亂射TG，對人，對動物，對生態都係大災難。Rewteet俾佢關心下。睇下係唔係真係咁Dare

其實呢個封面
如果唔係今年有香港人,大家往年都唔會留意嫁啦
咩人做封面真係有人CARE咩
純打飛機用

絕對係
左膠、虛偽環保撚
從來都係連登最唔喜歡既人物

你咪又係開炮鬧哂所有巴絲玻璃心
成隻熱狗咁係到搞分化
靠你咪好似雨傘咁收尾囉

898

一個全球暖化
一個中共世界威脅
長遠去諗下邊個重要啲啦

屌我已經係咁講
重有柒頭衝出嚟做white knight
荒死有得分咁

is ok
每個人都有自己想法

乜撚野事
尊重佢做乜撚

幾個月前連登咪又係屌緊台灣南亞甚至女人,
而家咪又係connect埋

[Time] 點解要上到封面先至叫贏？睇吓手足twitter點講

或者咁講, 證明國際線並唔係想像中咁重要.

唔明連登仔咁支持Time做乜只不過佢係外國媒體，佢做假新聞，偏頗報導，本質上同大公01冇分別

幫手推下，我地要做嘅係趁機利用條靚妹去宣傳香港！

香港執紙皮阿婆
都絕對比呢條女有資格拎獎

呢條女不過係俾啲環保團體放上檯
連物理化學都未識 點搞再生能源？

我哋係候選人，有利益衝突
所以最好係保持沉默
或向支持者既留言講聲多謝就夠

駁唔到

恭喜佢攞光環

話自己人玻璃心 無風度
先係真正抹黑
收皮啦

Pull

條女乜水呀！！！全世界冇人識佢囉！！！佢識趣嘅就退選比返香港人上啦！！

痴撚線 佢只係其中一個代表性雜誌炸wo
仲要我地本身top5

所有呢個字係你自己講㗎咋
醒下啦 呢啲光環唔要都罷
傻鳩 拉咗幾千人喇 宜家玩泥沙？
6月9號已經開始抗爭宜家你同我講比賽

講到尾你咪淨係想要個光環
喺度屌唔值唔值 話其他三個拎會服
候選人冇香港人份你會咁上心咩？
我係講緊你就係嗰個玻璃心啊光環大使

咪係
最緊要場運動未輸

環保抗爭要揀個代表人物真係難
嗰人起碼要自己有套生活勸念係值得人尊重甚至仿效
咁人哋先會服
而家Greta有d似當年國教之鋒
如果佢之後幾年成長到可以推動氣候危機咁係好嘅
個人覺得全球氣候問題同中共一樣大威脅
你睇周圍都係大山火就知
但係我自己就唔睇好佢
時代雜誌

因為連登仔呢排同韓國和解咗？

其實睇facebook嘅留言根本冇輸到

佢有冇屌香港人先

所有人屌緊條女假環保
有哂證據理據
你一句玻璃心就當哂所有人on9
你自己就最鬼醒

其實大山火果單野係人為因素多
一來有人刀耕火種
二來有人收錢放火賣相比人 (巴西)

因為燒得多然後空氣差氣溫又好似高左, 所以雞先蛋先

好多army都冇投bts投左俾hk protesters架 點知俾左呢條女...

好想同條衰妹瘋狂做愛

Moron of the year

咁佢識屌支共未 污染國

下 咁就唔屌得架喇

真嘅就話姐
佢靠炒作咋喎

其實都係一個封面姐

如果要畀環保界別，我有一個最佳人選
Youtuber Mr Beast

發起咗一個叫TremTree 嘅crowd funding
目標係要種2000萬棵樹

佢點都有資格過 How dare you

亞洲支那由我地屌

唉屌我而家寧願比bts

[行動]和你踩！

無錯！係個惡性循環嚟
唔理啦屌，聽日去悼念

好吾gur

咪係 韓國kpop傳到咁勁

就算BTS入到5強
最後果5強排位係Time 編輯部揀
唔會輪到佢地

你爬上#1076個到睇下
我覺得佢講得比較好

be humble

唔理你心入面係點諗
唔使講出嚟
好撚怨婦

老實講冇得你唔gur
要屌嘅話就睇下關於佢嘅新聞然後屌佢虛偽假環保撚啦

都正常嘅，time始終係西方嘅雜誌，香港畫面上又未經歷過64級別嘅鎮壓/大屠殺。肯過人權法之類嗰啲已經係好大嘅幫忙

你想插我都要講，其實宜家距離氣候變化 the point of no return 剩係得返幾年...唔係話香港唔值得世界注視，但係 climate crisis 同樣好有迫切性。

（純碎講事實，大家屌我唔該屌得細力啲）

唔覺
有問題就應該講

講真今年風雲人物一定係淋病茄雲lam

環保係重要 但比呢d撚樣? 用一堆膠講環保

推
要 be humble

咪衝出黎話自己人玻璃心先好無

條女假到pk
不過呢D名人地唔俾咪算

可能就係錦樣諗
香港先有咁多人企出抗爭
係呢到互相打個氣先
12.12見

應該話Time年代封面係國際線唔太重要

用血肉追求民主自由
唔明點解贏

我放長雙眼睇
條女咁有道德既

睇下佢會唔會為香港講兩句

香港咁柒多二噁英

真正嘅環保膠係好憎即棄用品，會感染埋屋企人帶個膠盒去買魚，叫朋友開party唔好嗌到會，一定接受唔到自己用咁多即棄嘅嘢。

啱

竟然輸咗 明明我之前睇仲係90幾%

Good

On9
16歲香港學生做緊咩
食子彈呀

最後5強係Time內部決定邊個贏
之前有個96%個件係網報個d公開投票黎

環保撚 我屌你老母

其實我好佩服真正嘅環保膠，講得出做得到一啲都唔容易，但呢個偽善撚嚟

係偽環保撚

係傳媒炒定佢炒
如果佢有口是心非或者博岀位嘅舉動
就可以檢討下
但係對𡃁妹仔我真係無乜要求

結果發現原來風雲人物同嗰啲乜嘢世界百大面孔又或者米芝蓮選拔一樣咁on9

我知呀屌
12.12同我谷爆愛丁堡

所以Thunberg又唔係叫人走飲筒拯救地球嘅環保膠
佢嘅重點唔係個體嘅行為，而係制度 / 政策上嘅改變

環保撚：*走飲管
連登仔：走飲筒點飲汽水啊屌你問題係個制度啊
Thunberg：*要求從制度政策入手
連登仔：屌你食麵包搣皮嘅，邊撚度環保啊睇過

香港人拎到嘅話，啲14年班左膠肯定會出嚟起和理非大台，繼續愛與和平穿透坦克

所以有提名拎咗曝光率，最後拎唔到係好事

所以Thunberg又唔係叫人走飲筒拯救地球嘅環保膠
佢嘅重點唔係個體嘅行為，而係制度 / 政策上嘅改變

環保撚：*走飲管
連登仔：走飲筒點飲汽水啊屌你呢啲芝麻綠豆嘢擾民做乜9呢，個問題係個制度啊嘛
Thunberg：*要求從制度政策入手
連登仔：屌你食麵包搣皮嘅，邊撚度環保啊睇過

無話佢提出嘅嘢唔應該做
佢都係執搞環保政策嘅人嘅口水尾
但佢偽善做show攞光環呢d令人好反感

佢應該知自己做緊乜

she said that her “climate crisis” agenda is not just about the environment, but about fighting the “colonial, racist, and patriarchal systems of oppression.”

推呢個，唔該。
今期封面係1. 勇敢既年青人 2.環保
可以用呢個做切入點關心香港。香港政府用TG毒氣來對付勇敢既年青人，TG既二噁英既都對環境，對生物做成好長遠既傷害。
用呢點再connect國際環保撚，再夾本地環保撚同政府。
如期屌咁無風度，不如將「TG二噁英毒害勇敢年青人及生態災難」化為國際議題（呢個暫時無乜國際媒體關注），睇你政府點擋

環膠
dllm

大器啲啦

所以佢suggest 左制度政策？

咁就要睇下佢做show
最尾係咪真係可以吸引度大眾注意同埋改變到現況
最起碼佢吹雞
全世界有好多人肯罷課先啦
單係呢點我地已經做唔到啦

如果佢乜都改變唔到
咁就算佢表裡如一
咁又點

包皮 一堆即用即棄你唔講

佢真係好撚樣衰，個樣好扮嘢

所以一定要佢本人提出policy suggestion？
呢啲嘢大把專業人士做緊/做左
關鍵係邊個人有號召力塑造一股潮流 / 壓力
令到當權者要回應訴求

正如你要前線手足propose
普選後立法會要比例代表制、FPTP定聯立制之類嘅技術細節
佢哋都未必好熟啦
呢啲嘢學者做㗎嘛

無分別
都係
個體行為 VS 制度/政策

你嘅logic差唔多等於話
前線手足行動決策唔夠民主
所以佢哋就無資格爭取民主

好多人做，咁仲使撚要佢？

同埋香港而家第一步都未有

同埋你訓左六個月？知唔知五大訴求？

消費佢。
劍指污染大國中共。

雖然有D可惜, 但拎到同拎唔到都冇乜大分別.
算啦.

反而如果出年拎到諾獎會開心D

其實樓上又冇講錯
搞政治（社運）唔等於識從政行政施政
環保如是 條友都係做搞社運咁解
點去草擬然後再執行 佢撚識咩
講得出全盤計畫仲得人驚啦
但佢企出黎提升關注度都係重要一環

利伸 覺得佢on99

好多人做政策倡議 =/= 好多人有號召力塑造社會潮流
正如香港做民主 / 民族主義理論研究嘅人有好多
但係梁天琦得一個

同埋我無話香港人跟佢
而係叫啲人唔好好似怨婦咁問「點解唔係HKprotester嘅～～」
好撚樣衰你去Times嘅留言區度見到一大堆

咁又點
如果五大訴求呢啲口號都叫具體政策
咁按同一標準
Thunberg嗰啲都算啦

五大訴求具體細節點執行？
解散警隊講就講得多
有幾多人真係知具體落實細節係點？
前線手足上戰場前有無溫書先

簡單講，姐係得把口。
梁天琦起碼叫帶起左勇武派，個女仔帶起左d咩？同環保議題已經唔係今日既事，Al Gore當年比佢行得更前，同時有更多資源，咁到底點解個女仔可以成為封面

其實好多人都係話佢言行不一假環保
而唔係話環保唔重要

點解我覺得條女都唔係好突出姐
係咪因為我淨係留意香港新聞..

起碼有個範疇比人跟，個女仔比左咩大方向比全世界唔同國家跟？用一個統一既減排標準？

最後編輯揀咁搞投票嚟托柒啊
強國式民主

環保撚世界公敵～表面環保實際搞浪費

大方向無傾過咩
巴黎氣候協議唔係廢㗎嘛（其實已經係bare minimum嘅目標，不過你見Trump咪一樣退出
所以唔係缺乏計畫，而係缺乏行動

Thunberg面對嘅問題嘅係各國政府對環保議題重視程度
你要佢畀technical solution
係捉錯用神

正如前線手足嘅目標係對政府施壓
而唔係出口成文寫proposal

佢同Al Gore比，邊個值d

咪囉 解釋下
虛偽唔做實事都咁鍾意吹捧

美國減緊排，中國增緊排，佢唔屌？
你話要發展國家唔好outsourse污染去其他發展中國家，發展國家肯唔肯？又對發展中國家公唔公平？

喺民主國家啊嘛咪take it for granted囉
試下喺獨裁國家搞呢d
俾人滅聲啦

屌
好酸

有時唔係贏左先叫好嘅，
而家一班人鄧我地唔抵都係一種玩法，
俾人睇到啲死左膠有幾膠，
你估好似中國人乜都要贏咁膚淺咩

hypocrite

佢假環保定真環保
影唔影響你會唔會再出去？？

既然冇影響
點解唔俾人鬧佢
你自己唔鍾意就唔鍾意啦
唔好用義士嚟騎劫大家言論自由
你咪負皮我囉

e條女我都鬧完啦
唔會再理
你自己單機啦

而家有無話唔出呀係咪又抹黑

是但啦
上左封面都唔會有真普選 做返正經野先

證明好多香港人都係輸打贏要 好冇風度
外國佬如果睇到呢度啲comments一定覺得冇俾香港人係啱

咁你又可以騎劫我嘅言論自由？
我就淨係講「香港咁多玻璃心」
你又自己掛鉤落去手足度
綁架完我話我唔俾你屌佢

明明只係講 香港咁多玻璃心咋喎
玻璃心

宜家我邊句有提及手足兩個字？
唔係大聲就啱

我原文係連登巴絲
咁後生就有老花真係慘

乜連登有發聲功能
人地大唔大聲你又知？

一開波明明講香港咁多玻璃心
之後有個傻鳩又話我分化狗
咁咪問下你哋會唔會唔出
咁又抹黑

你講雨傘喎清 駁夠未

你自己話點靠我做大事先
你自己先騎劫
又有腦退化

I am really congratulate to you! Greta!
我真係恭喜妳呀！格蕾塔！

幾時去同習近平講How dare you？

我一開始第一句有講雨傘咩
你反問點做大事
收聲啦好冇
唔好輸打贏要

入到境先算啦
中國班人都唔鍾意佢

輸比政治正確
左膠真係煩過閪

但係佢成功令香港人成為唔到persons of the year
應記一功

香港示威者唔係話有96%架咩, 原來只係人地未起身投票先咁高百份比

但係佢排名高過維尼
好大罪

唔關事
最後都係編輯自己揀

所以我咪喺你講完雨傘之後先屌你囉 言論自由
大事可以指好多嘢，大聲都可以指好多嘢
識唔識修辭手法啊，話你傻鳩唔通你真係一碌鳩咩....

投票我地贏超多

btw, 呢個獎呢廿幾年都係歐美人拎.

其實有冇都冇咩所謂啦

馬格尼茨基法案先係國際線重點.

咁set 個投票嚟做乜鳩
一早就內定好囇

你又唔係我父母
做唔做其他大事關你鬼事？
你講嘅大事唔係抗爭運動仲可以係咩
幫你爭取你唔係分化狗？
講嘢又唔清唔楚咁 學人講咩修辭
一開波標籤哂所有人玻璃心
搞分化 學人講做大事

終於明點解今時今日香港搞成咁
講環保 用成堆膠啦 屌美國啦
支那唔屌 唔係出名有種架
屌佢就輸打贏要
笑到仆街 佢自身都唔撚環保
咁憑咩 憑屌左美國
咁不如我地派個細佬屌撚晒咁多國唔撚幫民主
贏撚緊啊
輸打贏要?
條垃圾本身就唔撚環保架啦

唔好講啦 俾人鬧玻璃心㗎

佢係外星人都好啦
人地係贏左

所以鬧完幾句
我e加都食花生算

其實香港贏咗個投票攞咗三成票不過最後都係編輯決定

習近平贏左你又會唔會咁講呀
唔撚抵贏就預左比人屌架啦

佢父母幫佢炒

自己都做唔到，憑咩學人做環保pr?

仲要用即棄餐具

班白左當呢位亞氏保加症瑞典妹係神咁拜

鎅票撚小熊維尼、BTS...

呢個真係估佢唔到
如果係climate extremist根本唔使理用膠、即用即棄餐具、貴嘢、動物真皮呢d細爭議

自己都唔民主，憑咩學人爭取民主

真! 大陸一早已經係咁, 以前有個大陸間諜扮女人嫁咗法國外交官(老公好多年都唔知佢係男人扮)

冇錯啦

號召罷課 算唔算實際行動 \_( ‘_' )_/
單係呢點香港都做到唔湯唔水咁
何況當事人嘅年紀同佢爭取嘅議題本身有另一層意義
點解要做到Al Gore咁先可以上Times？

係伊巴面前Greta算係乜

輸俾環保撚

721

Power of Youth 點都係香港
畫面影住一群又一群細路
唔怕死咁面對世界最邪惡既政權中共
而家全球多國一齊立人權民主法
影響埋直接台灣大選
影響力點都大過呢條環保撚
揀個實無死既choice
anyway 選到都對五大訴求無影響
不過我地好需要繼續係國際線加油
好 屌完 be humble

9up 反全球暖化
外國人真係好buy d左膠野

我地唔係為左上封面 draw到attention任務達成啦

我屌佢老母臭西啦
咁投票黎把撚

香港直情向外國輸出抗爭...仲有第一個勇敢反中共既城市

其實BTS 究竟做過D 咩

咪係 個道德感召大幾多
浪漫主意睇到d 記者相
無論係還救護車定係poly 拉弓個張
都應該濕撚晒

要要有年輕人死亡...傷者無數
竟然不及一個1分鐘中二病演講

收皮啦 Facebook comment 大多都話唔應該呢條女攞啦
成日扮曬知外國點諗

有天琦要有台仰

佢有問題係佢既事
好似叱吒咁成日贏嗰個都唔啱心水架啦
觀眾自己會有分數邊個先應該贏
但如果輸嗰個響度lur地鬧贏嗰個
只會俾人覺得核突

我唔係覺得香港人唔應該贏
只不過輸都要有風度

而家係張學友輸比黃宗澤
屌下老母都得掛

好撚憎佢 好僞善

如果張學友公開大屌的話
也難登大雅之堂
不過你地鍾意啦

“條垃圾收錢𡃁妹how dare you咁就贏真係屌佢老母
我地香港人咁大犧牲死咁多人先應該係封面囉！
明明我地應該贏！ 我要用多啲膠破壞地球報仇！”
係咪應該咁樣？

無話要咁激喎

可能我響fb見到啲人係咁啦
呢個post都有人話要用多啲膠
真係睇到嬲

佢得，condom都得啦